星期一晚開個直播講下說話 你問我答

係Facebook search我名
星期一晚七點直播 大家有問題可以即時答

呢度都可以問定先
關於中文都可以問

關於中五常規 暫時未有時間開
可能考試前會開 有興趣inbox我
不過可能收山 再睇下點

有冇保3/4策略

咩卷先

Don't j me

德巴太毒
除咗小妹外
無人想回你po

說話

靚仔要唔要

簡單講講
說話分三個發言階段 做足4都好穩
每次發言都要知道自己想拎咩分

首輪發言要有清晰定義 但謹記唔係咩都需要定義 都可以諗一次先
無定義就要諗下題目字眼上有無框架
如 為了xxxxx 呢類 一定要扣緊
點扣？係最後5秒講返 我認為我yyyy(論點）可以做到xxx題目要求）

我愛你啊 德巴

今年我靠哂你啦

可唔可以講下綜合技巧，做極都唔識寫好少

你講語境 整合 定 見解？

整合見解都係

可唔可以講下語境同見解

今晚一次過講

仲開唔開好 無宣傳無人識

開
聽日考等你救命

轉頭 未返到去

八點準時開始

返到去訓著左

而家開始